建議elon papa 合返股 一拆跌到閪咁

叫貪平接個d 人情何以堪？